就快領養隻英國短毛貓有咩要注意

第一次養貓
有無巴絲分享下養英國短毛嘅心得

英短都有得領養

朋友有事唔養得

英短好珍貴？

唔好摸佢肚仔

就算咁都唔好摸

Y

公廁

如果你唔想比人咬

幾歲？
臨老多病先唔養？

我隻英短極度痴人

點解冇得領養英短

3歲啊 佢屋企人有事唔養得

話晒都叫名種貓
溫馴、嗲人，大把人搶住要

聽講隻貓好乖

原來係名種貓

聽到自己名識應人

嗲咁耐圖都無張
懂不懂規矩

教佢講普通話 方便第時溝啲陀地貓

普通話係陀地

唔係咩？我屋企附近啲小學生都講普通話 搵件講粵語都有啲難 ... 過多幾年全民普通話 ✌🏻